懇請admin幫忙del本人post，多謝

一人一句臭格見到既留言

成日比金黃葡萄球菌感染 點斷尾？

輕輕一推

推